有冇手足今日仲著緊背心出街? 入黎揮揮手 :)

死窮撚連長袖衫都買唔起
唔恥笑你地都唔得

背心都買唔起,吸著衫出街

SORLY